
##### 锤族大酋长  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2244楼  
&emsp;2020-04-04 19:02  
***
##### 梧名_梧梦  
&emsp;从前有个人，进了一个群，看到个链接，点进链接后，看p皇酸酸日常，看逗比群内日记。发现我浩哥，女装话不多。虽然我很酸，但是还看完。氵这贴我很高兴，经验加1谁会嫌弃<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2245楼  
&emsp;2020-04-04 19:14>
> ###### 梧名_梧梦:  
> 再氵一下我应该就三级啦<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f02.png?t=20140803" >
  
***
##### 梧名_梧梦  
&emsp;从前有座山，山里有座庙，庙里有个缸，缸里有个盆，盆里有个碗，碗里有个勺，勺里有个豆，我吃啦，你馋啦，我这一帖氵完啦<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2246楼  
&emsp;2020-04-04 19:16  
***
##### Sakura千木  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2247楼  
&emsp;2020-04-04 20:42  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;话说浩爷为什么要女装去学校？  
&emsp;2248楼  
&emsp;2020-04-04 20:46  
***
##### 不堪的伤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2249楼  
&emsp;2020-04-04 20:51  
***
##### Sakura千木  
&emsp;各位晚安  
——————————————  
新吧《水妹舰》有兴趣可以关注一下~~~  
&emsp;2251楼  
&emsp;2020-04-04 22:35  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>Wryyy<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;种棵柠檬树<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2252楼  
&emsp;2020-04-05 00:21  
***
##### 李总牛73  
&emsp;gkdgkdgkd  
&emsp;2253楼  
&emsp;2020-04-05 00:22  
***
##### 零度haway  
&emsp;啊啊啊啊啊啊啊啊  
超级羡慕  
&emsp;2254楼  
&emsp;2020-04-05 04:35  
***
##### 零度haway  
&emsp;越看越酸，真的，超级酸  
反观一下自己，  
不敢表白啊，我很害怕  
&emsp;2255楼  
&emsp;2020-04-05 04:39  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;2256楼  
&emsp;2020-04-05 08:11  
***
##### 楼主镇定<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早  
&emsp;2257楼  
&emsp;2020-04-05 08:50  
***
##### 游戏天才<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早  
&emsp;2258楼  
&emsp;2020-04-05 10:35  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>火火  
&emsp;早  
&emsp;2259楼  
&emsp;2020-04-05 11:01  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;早上好（划掉），下午好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2260楼  
&emsp;2020-04-05 13:27  
***
##### gdfgfdhg  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2261楼  
&emsp;2020-04-05 13:33  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;昨晚做了好奇怪的梦……梦到我和丫头性别互换，然后生活在森林中的庄园里，我处于临盆状态，痛的撕心裂肺的时候男性状态下的丫头把我抱起来跑进了医院（蜜汁场景转换），直接跳过生产的过程然后我抱着孩子开始授乳……回头一看丫头（男性状态）乐呵呵地对我笑，然后就醒了……  
吐槽三点：  
1.刚出生的小孩子长得好像猴子……顺带一提是女婴。  
2.为什么会比分娩体验器开到100%还疼……而且还是在梦里……  
3.我是脑子坏掉了才会做这样的梦……  
&emsp;2262楼  
&emsp;2020-04-05 15:35
>
> ###### Sakura千木 :  
> emmm<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 梧名_梧梦 :  
> 赶上直播！！          
>
>
> ###### 千寻烟波🔥 :  
> 我记得梦里痛感是会被削弱的          
>
>
> ###### 梧名_梧梦 :  
> 你虽然表面说着不要，但是梦里还是很诚实的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 不过说真的，感觉自己的母性觉醒了（什么鬼……）          
>
>
> ###### 梧名_梧梦 回复 我家的小雨浩 :  
><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >我们好像终证实了这一对的攻和受<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 恭喜这个b-- :  
> emmmm<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >          
>
>
> ###### ◎☞T-T☜◎ :  
> 唉。。。。。。。。。          
>
>
> ###### 文立刀猛 :  
> 从某种意义上来说，这也是好梦吧          
>
>
> ###### 河灰羽然🌊 回复 我家的小雨浩 :  
>攻   受   分   明        
>
> ###### 储风♬ :  
> 以梦证道        
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 啊…这<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### UMB♂ :  
> 这不会是前世的记忆吧        
>
> ###### 我家的小媛儿♬ :  
> 哦？哥哥想怀上我的孩子嘛？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >        
>
> ###### 梦宸思臻 :  
> 梦是反的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >祝你好运<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 回复 我家的小媛儿♬ :  
>說不定哦<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 宫吧老哥☜ :  
> 和以前看的一部漫画  亦兄亦妹好像。<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 维你而已7😷 :  
> 来自异世界的信息？          
***
##### 梧名_梧梦  
&emsp;由上楼，我们可知：1, 浩哥体验过分娩体验器100%。2，我们证实了两人的攻受定位，3，浩哥脑子坏了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2263楼  
&emsp;2020-04-05 15:51>
> ###### 梧名_梧梦:  
> 好好记，以后要考的！<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 梧名_梧梦: 
> 早就坏了，不然怎么考高分？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 梧名_梧梦 回复 我家的小雨浩: 
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 梧名_梧梦  
&emsp;最后嘴欠的问一句，能看出来是剖腹产还是顺产吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >（我怀疑这层楼会没<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >）  
&emsp;2264楼  
&emsp;2020-04-05 16:03>
> ###### 梧名_梧梦:  
> 精妙氵楼，氵完就跑。电脑加1，没有手机。<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 疼的要死还是生了你说是什么<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f48.png?t=20140803" >  
&emsp;2265楼  
&emsp;2020-04-05 16:14  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon43.png" >  
&emsp;2266楼  
&emsp;2020-04-05 16:19  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>T-T<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;这做的是个什么梦啊？  
&emsp;2267楼  
&emsp;2020-04-05 16:21  
***
##### Sakura千木  
&emsp;为什么那么痛也没痛醒<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f15.png?t=20140803" >  
&emsp;2268楼  
&emsp;2020-04-05 16:29  
***
##### 梦飞漫雾  
&emsp;可疑的 可疑的  可以的 可以的 哈哈哈  
&emsp;2269楼  
&emsp;2020-04-05 17:30  
***
##### 锤族大酋长  
&emsp;你的名字<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2270楼  
&emsp;2020-04-05 17:46  
***
##### niemingxu  
&emsp;氵  
&emsp;2271楼  
&emsp;2020-04-05 17:50  
***
##### 风都侦探<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;所以为什么会处于临盆状态呢？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f15.png?t=20140803" >  
&emsp;2272楼  
&emsp;2020-04-05 18:22  
***
##### 星河丶千帆舞  
&emsp;这个梦秀了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2273楼  
&emsp;2020-04-05 19:03  
***
##### GHC-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2274楼  
&emsp;2020-04-05 19:52  
***